比條女玩撚死

話說琴日上條女屋企食飯，咁啱手機無電咪入佢房差電囉，入之前已經問定佢間房係咪無人(佢家姐同佢同房，瞓上格床)

之後呢

咁似AV情節

佢家姐顏射樓主

跟住呢？

？

完

話說琴日上條女屋企食飯，咁啱手機無電而佢又用緊廳嗰個差電，我咪入佢房差住電打機囉。我入之前已經問咗佢家姐喺唔喺到，佢話無(佢家姐同佢同房，瞓上格床)無人就大大聲講嘢啦，點知上面突然傳出一句:靜啲啦！ 我以為聽錯，因為我女朋友話無人嘛，咁咪唔理囉。之後佢家姐又話:返返出去啦！我女朋友話:吓，乜家姐喺到㗎？我心諗，你條撚樣又話無人喺到，宜家伏尻我？ 之後我一路出去一路講對唔住，佢就叫我閂門啦！
過咗兩三個字就食飯，呢個時候佢家姐出嚟，同我講: 唔該你尊重啲，唔好成日喺到自出自入，呢到唔係你屋企! 呢個情況我只可以話Sorry 食完飯嗱嗱聲閃人

臨走之前女朋友去左廁所，我就係坐係梳化等埋佢，佢家姐係房突然大叫左一聲，咁我就緊係衝入去睇下發生咩事啦，點知一入到去見到佢剩係著住個黑色lace bra同底褲，而且幾好波路，應該有32D 。我就問佢咩事，佢叫我關左門先，當我拎轉身關門既時候，feel到後面有d好軟既野頂住我，我嚇一嚇，但個舊好軟既野慢慢變硬，仲愈黎愈長，頂到我pat pat，我先發現原來佢家姐真係唔係到，呢個係佢阿哥黎... 跟住佢阿哥一手除左我條褲同底褲，一手mark開我兩隻腳，再將佢硬梆梆既賓周塞入我屎眼到，呢種感覺就好似當年摩西分紅海咁，用支杖將d海水慢慢分裂，直到見到海底，而我既屎眼肉壁就被被佢既肉杖分裂，我感覺到裂到見血了 。

無諗過從來只有我屌人，今次比人屌返轉到，真係比條女玩撚死

Read.